沙田撚發覺根本走唔出沙田魔爪

利申沙田已經行到厭晒
有時星期六日想出去行下
但係發覺沙田幾乎乜撚都有
根本唔洗出去
新城市，希爾頓，一田超市等乜都有已經唔洗講
講傳統街市，沙田街市，大圍街市，禾輋街市，乜都有得賣
戲院新城市，唔介意遠少少馬鞍山都有2間
買衫求其舉下例 你要日系GU Uniqlo又有，頹頹地可以佢Bossini
想買書 又有商務印
想買家俬又有實惠，IKEA，一堆傢私鋪
想買文具 有無印 屋邨又多文具鋪
最後講嘢食 最撚屈機
大圍火炭小店黃店開到成行成市
中日韓台東南亞意美港
想食貴少少可以去新城市
基本上你想食乜撚都有 我唔敢講係美食天堂 但一定唔係美食沙漠
為人父母嘅又係全港最多英中地區，大學又有中文大學
講學車考牌又有駕駛學院
病左又有威爾斯醫院住

所以如果唔係especially要去某一間餐廳/舖頭，我根本諗唔到理由要離開沙田希望沙田可以少人啲

冇驚舖
拉

沙田係好住 但只限新城市果邊
左邊d公屋撚搬走晒就好

大圍有一間

死又可以係寶福山
真係出唔到去

出世有威爾斯，之後去沙田大會堂拎出世紙，結婚又有大會堂，中央廣場又有運吉署，大圍富山有齊殮房，殯儀館，最後仲有寶福山

一世人都可以喺沙田過
拜神可以去萬佛寺

讀得好有中大，讀得衰有IVE

比起將軍澳同荃灣，沙田太多公屋啦
「新城市，希爾頓，一田超市」同荃灣一間Donki、兩間大型Aeon差好遠...
「買衫求其舉下例 你要日系GU Uniqlo又有，頹頹地可以佢Bossini」
你係咪曲線緊...

沙田最好應該係新界區唯一有Apple Store點解會冇提到

一時冧唔起

沙田仲有駿洋邨，中左武肺做密切接觸者都巾得隔離

如果唔係班公屋撚
沙田友今次疫情一定冇咁多單

沙田i大

大圍多黃店咩…

水泉澳
同埋沙田越來越多廢老

講得啱，仲有Zara

沙田真係頹有頹買，貴有貴買

冇雞叫呢師兄
荃灣就有雞叫啦

搭車落旺角
0066同81都好方便

其實我都係住沙田區

沙田起碼有沙灘

淨係講一田
我去均晒全香港，係得大埔果間有得揮
其他果d冇野買！我要買MIJ 野
但大埔遠到hi咁

無人去心形石游水咁顛掛

我都覺
沙田除左廢老多，可以話無得輸

去商務買書

我知係中資，跟翻format啫

有呀, 酒店有HG想平大圍都有得玩

娛樂城咪有

仲有大老山大學

聽過有人恆大畢業見工被人問
恆大同ive邊個高呢啲

個超市依家裝修完細左勁多喎

新年仲可以搵車公

松嶺路好似摩門教教會都有

咁似之前果個荃灣post既

嘩屌, 要每區串聯條LINK

仲要一啲都唔好行, 格局奇怪
逢禮拜六日都排隊排到唔見龍尾

呢個真.....

藍店不了

仲有好多公屋添

可以踩單車，有馬場、文化博物館、馬鞍山礦場、烏溪沙青年營，仲有好多間international schools

放狗可以去彭福公園

講漏咗個城門河，可以單車跑步
想行山又可以行上道風山

沙田環境好過荃灣好多
多樹又有條河

出世到死都唔使離開沙田

成個沙田區面積仲大過成個九龍 你玩晒啦

基本既地區生活配套都可以吹到上天

又係飛機post

沙田多廢老唔出奇 由沙田中心/ 沙田第一城一九八一年落成計 都差不多四十年啦 當廿幾歲入去住到而家都退休咁濟 都未計同時期批屋邨(例如美林 沙角 秦石咁) (瀝源禾輋計七十年代尾)